方中信演技大家覺得點先?

最近先睇律政強人真係近乎小有比人覺得佢仲係做梗自己套套戲都係方中信..就好似劉華千禧後套套戲都係做梗劉華無話身上找到絲毫別開生面既感覺..

演技好到一哥都跟佢學野

靚仔已足夠

唔明

下?其實佢邊忽靚仔

呢種演員好似叫本色演員，演出同自己相近氣質嘅
另一種可以演不同角色風格的叫性格演員
好似係

港版Richard Gere

唔係靚仔樣
但浸佬味好正 男人味好重
想俾佢笑住鬧我衰妺

自己google 下飯局啦⋯⋯

當年應該係哥哥嬴

又佬味又衰妹絲打你缺父愛中意年紀大你好多既佬啵睇黎

原來係咁個陣有睇唔記得有提過佢

又up乜

咁似基爾都係型姐

比廖啟智比下去

駁唔到

比哥哥迫到佢痴左線果下注定要輸啦

屌 睇多左個比字

勁喎第一次聽師兄點識呢d野？咁香港好似9成係前者。。後者暫時諗到得秋生

講梗戲入面？邊套？定誤會左爭分奪秒個個係鄭嘉穎喎

可能係個角色發揮空間 其實佢都好好戲最有印象係佢長毛嗰套

鎗王

應該係講緊”鎗王”

哦屌原來我仲未睇過鎗王，黎梗youtube睇返先

如果最終決戰之前哥哥唔係隻手中左槍應該係哥哥嬴